[I\A] Marvel Tsum Tsum日版[2] gotg2公仔新角色up！

各種寶石（iso-8）取得方法：
白：完成主線Extra任，抽coin box重複公仔隨機獲得
黃：完成主線任有星星，抽coin box重複公仔隨機獲得
紅：星期二、五同星期日 日任
綠：星期一、四同星期日 日任
藍：星期三、六同星期日 日任
紫：所有boss協力，或者開重複反派公仔獲得
粉紅：所有寶石日任

官方youtube channel：

詳細技能介紹, 角色能力值：

遊戲資訊就呢個fb page：

日版最強英雄 = vision，抽到vision = 所有主線都可以一方通行（大頭任除外）

免課金送石
玩完教學送首抽5石
用第2部機幫自己刷5個招待 total5石
同5個唔同既人打協力, 嬴左total 25石
同fd子每日打5場有獎勵，每10日1石
一個月一個fd3石，最多可以有70個fd....

關於luck
luck會直接影響協力戰獎勵，雙方玩家滿luck = 99luck = 運極 = 可以得到最多獎勵
抽重複嘅公仔會加luck
luck只計算leader tsum
orb box同coin box重複公仔可以增加公仔三圍，即luck越高能力越強
越有錢越有得玩
反派同活動獲得嘅box抽到重複嘅就只加Luck，唔加三圍

關於協力
現時每星期都會更新反派協力嘅時間表，大致上分限時同常駐國際版就乜boss都常駐
日版每晚香港時間11點換日
針對每個boss都有相關獎勵
- 對戰場數，每5場送5粒黃石
- tsum獲得數，每10粒都有獎勵，第10、50、99粒就送石，其餘送錢
約戰就去gp約
tg:

line:

呢隻game冇fd子玩會死
小圈子都冇符
召喚每個打5場的面孔

1

2